波琳·比納姆在佐治亞州被拘留的移民被切除子宮的舉報人投訴後站出來。 一名被拘留在ICE的婦女表示，她的輸卵管在未經她同意的情況下被切除 
 上週五，律師們向聯邦法院提交了人身保護申請，要求釋放這名女子，並將其關押在埃爾帕索的一個移民庇護所。 移民和海關執法局驅逐了一名指控獄警性侵的女子，而聯邦調查局仍在調查此事|羅米·克里爾| 2020年9月15日|ProPublica 
 在來自俄亥俄州、肯塔基州、印第安納州和密歇根州的東部中西部聯盟的八支球隊中，去年移民佔了球員名單的34%，儘管這四個州的人均移民人口僅為5%。 美國的小城鎮能經受住大流行對小聯盟棒球的衝擊嗎? 2020年9月14日|Ozy 
 作為一個從菲律賓移民來到美國的孩子，幾年之後，我被指派閱讀這本書。 《財富》雜誌40位40歲以下政府和政策人士的書籍推薦|瑞秋·金| 2020年9月10日|《財富》雜誌 
 1917年，薩拉·芬克爾斯坦出生在曼哈頓，父母是來自俄羅斯的貧窮猶太移民。從一開始，她就是一個真正的20世紀思想影響者。 你的車裡可能滿是蜘蛛|科學工作者|020年9月2日|科學 
 他出生在皇后區南牙買加的移民父母開的雜貨店樓上的一間公寓裡。 馬里奧·科莫，民主黨令人沮喪的英雄，去世了，享年82歲 
 這些作家都沒有打算寫“移民小說”，也沒有打算發表政治言論。 2014年度小說|Nathaniel Rich | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 他被當作移民對待，拿著最低工資工作，思念家人，不得不放棄自己的音樂事業。 2014年12月26日，每日野獸 
 多年來，這個國家為許多移民群體提供了難得的機會，讓他們得以重塑自我。 共存的傻瓜保險槓貼紙政治|邁克爾·舒爾森| 2014年12月21日|每日野獸 
 前總統尼古拉·薩科齊(Nicolas Sarkozy)利用它來培養右翼反移民選民。 阿布扎比刺傷:為什麼執法部門討厭尼卡布和布卡|Christopher Dickey | 2014年12月3日|每日野獸 
 我們同化白人的速度是如此之快，以至於一個移民還記得自己名字的土著發音方式，這是一個奇蹟。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 新來的移民一定還保留著舊的特點。 美國速寫|查爾斯·惠布利 
 於是，老闆和移民之間就形成了封建領主和諸侯之間的關係。 新世界中的舊世界愛德華·阿爾斯沃斯·羅斯 
 為了回報老闆的幫助和保護，移民定期投出自己的一票。 新世界中的舊世界愛德華·阿爾斯沃斯·羅斯 
 如果移民既不放蕩，也不被誤導，而是投票表達自己的意見，那麼他對我們來說是一種力量嗎? 新世界中的舊世界愛德華·阿爾斯沃斯·羅斯